Q:Is your object a class at Green River?
Q:Is your object related to starwars?
Q:Is your object a project from a CS class?
A:A laptop
Q:Does it use a Tree Data Structure?
Q:Does it relate to music?
A:The Evil Hangman Project
A:GuitarHero project
A:Dark Vader Question Tree Project
Q:Is your object evil?
A:Jedi
A:Dark Vader
Q:Are you working on a "Hello World" program?
Q:Have you learned about Linked List yet?
A:CS 122
A:CS 123
Q:Is your class in Java?
A:C++ introduction class
A:CS 120
